14/7 去沙田既手足同我入一入黎 !!!!!

1. 沙田區 蠓患 極其嚴重，麻煩各位手足去之前記得噴定蚊怕水、帶定止痕消腫產品

2. 千其千其千其千其 唔好搞 排頭村 同 沙田鄉事委員會，d人好撚惡，隨時比人打死

利申：屋企人係沙田番政府工

推

目前戰線太多，運動重心稍為偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

推啊

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

pish